波，踢一場少一場！

波，踢一場少一場！

致上班的七、八、九十後：上班後，若果朋友約你踢波，並非只為對勝負的追求，而是希望大家輕鬆踢場波，懷緬一下昔日的青蔥歲月。足球現在是keep住友誼的工具。人大了，其實大家都相信，只有在球場才找到昔日簡單的自己。

「剛收工，太攰唔黎了。」

「放假陪女友，黎唔到，Sor。 」

「聽日番早，今晚唔黎喇。 」

每次約friend踢波，一收到這類似的message都感到氣餒。氣餒的地方不是因為他沒有空，或種種所謂的理由是否成立，而是他把多年感情朋友的priority已排到最後了。當你自問推掉其他朋友的約會、中午放棄吃飯時間趕完手頭上的工作、爽了飯局，為的是與好友踢一場波。但他卻一個無情的message說不來就不來。這種感受，相信你亦感受過。

踢一場波，除了出一身汗之外，在場邊和朋友吹水，說說笑、話當年是多麼的幸福。尤其在香港金錢掛帥的時代，那些年在球場上奢侈的時光，留不住，亦帶不走。回想當年，放學…踢波、放假…踢波，當踢波還大於一切的時候，以為自己喜歡的是足球本身。長大後漸漸才發覺，喜愛的原來是那陪你踢波的一大班朋友。那份友誼，出來社會後，再也尋不回那種感覺。

趁後生，踢多兩場波(雖然都唔後生)，多添幾份真摯的回憶。花的時間可能只是一至兩小時，和好友為同一個目標奮鬥，哪怕為的是入一球，守好呢一球，或是完成一個攻勢，它都是由兄弟的汗水堆砌而成，那種成功感比番工完成一個project，氹女朋友開心來得更實在。隨著年齡的增長，波，踢一場少一場。趁著還跑得郁，踢下波，重新將球隊的群組在whatsapp排到最高，關掉靜音一年的模式，你會發覺世界從此不一樣。各位後會有期，球場見！

不要再說了

女 屌一個少一個

25b幾時約返場

睇到喊左

以前一星期踢兩日，依家3個月先踢一日

喊左

波台係咪有隊波？

你個腦除左屌西仲有咩？

屌,哭左

被樓主講中

我都係

以前番學成日有波踢 成日叫d女黎睇

好懷念踢波 隊友傳中比你 你打飛機既日子

有鬼

連假都約唔倒人踢波，係連應都唔應

渣架

之後再入世界波

有

帶埋女去踢波囉 屌你老屎唔嗨識嘅

我冇叫，但好多師妹偷睇我踢波

我係做傳中比隊友打飛機果個，然後就屌佢老母叫佢打龍

會然球然一撚樣

唔踢都講聲啦

好撚忙

散席了方知 好光陰往往流逝悄悄

我就係果類人

我踢波唔差的

忙？忙又有時間陪女！

我係叫極都冇人應果個

🚬

半工讀

weekend呢？

咸了

細場其實好易打飛機嫁

哭左...

處 屌一個少一個

either返六日or清功課
有幾個以前唔勁既fd跟人踢league
進步神速 好羡慕

睇topic以為雨狗D抒情捐款文

樓主少有高質post，平時on99甘

屌你老母出句聲好難咩

🚬🚬🚬

高出唔同飛機喎ching

處男都係，請珍惜泥ching

以為比我地sm果班o靚仔依家變到好撚勁

我向來高汁

牙賓仆街黎